啲多餘嘅情緒係怯懦同遺忘嘅複合物

除咗流住兩行嬲到震再一路打打打鳩打
似乎無第啲選擇

無用處嘅字 一隻一個人都嫌畀得多

食藥

真，好阻頭阻勢

屎忽痕 又唔聽話

why

無真

唔想對自己負責唔會有心然
從來都未曾係過 到咗到咗就係咁
相對地 所以就係咁 唔係一個必須所以

再係咁yoga唔睬你

其實仲係會內疚 好似似返個人咁
每經歷一次都俾內疚感折磨
為骨子裡咁冷漠無情內疚
為無法子回饋人個好意內疚
為一路以嚟咁疏離內疚
為所有價值取向對一切可有可無同無力感內疚

唔好啊

咁食yogurt

St